大量食肆開始做到外賣自取8折

大量食肆開始做到外賣自取8折
代表咩

代表屋企食安全啲

代表可以慳返20%

外賣自取,是為賊也

代表新商機